[長長地嘅文 慎入]女朋友個肚

望住女朋友個肚一日一日咁扁落去, 真係好撚心痛
之前喺香港痴住佢就可以同佢一齊, 逼下佢食嘢咁, 自從我一返咗去UK讀書就成日話唔食嘢, 又話咩懶得煮, 屋企人買埋返嚟又喺度扭話唔食, 講極都係唔肯食
而家講咗我諗個幾鐘先肯走去開包餅食, 食一兩塊又話唔想食, 再係咁落去真係會走火入魔, 會變成嗰種女人眼中嘅瘦,標準身型, 即係男人眼中嘅非洲飢民, 得棚骨
佢本身已經唔係嗰種有肉地嘅人, 而家仲要咁樣唔食嘢, 仲要成日話佢學校啲非洲飢民嘅女同學身材好正, 我真係好驚佢會變成嗰種身型

嗯

55

要靚唔要命 女人天性 因為咁先吸引到男人

b你老母

有我仲想吸引邊個
我真係好心痛

BBB

sp話鐘意我瘦啲

你又唔係我女朋友

入嚟之前以為你講女朋友個肚一日俾一日大

i know that feel bro
等佢返香港質佢食多啲嘢先

女人眼中既瘦
就係瘦 減兩磅 就叫瘦
咁你話佢要減幾多磅
留名睇有無知音人

我寧願佢越食越肥, 個肚越嚟越大, 都好過而家扁落去

我諗你唔明個位巴打講緊咩
Btw我都係以為一日比一日大

要吖, 返到一定瘋狂逼佢食, 無奈我又要返工, 質唔得幾多

屌我梗係明

女人嘅瘦係要瘦過全世界嘅女人

Nonono

但我係佢sp呀嘛傻鳩
佢用我acc留言咋

我淨係想佢有返啲肉咋

Ok

子華神

我有時都唔想子華神太準, 唔想呢個係事實

冇計啦，依家D女仔覺得越瘦越靚